[元朗] 有幾隻防暴捕左鈞樂新村好耐

代友post, 佢住鈞樂新村發現門口有幾隻防暴捕左好耐
疑似捕手捉

佢都唔敢行太埋
d 狗係圈住個位公園仔到望住外面果座
有手足住果邊一定要小心

我地要做既係美國戰線阿

快上twitter

本地藍屍撐由佢地，佢係係咪都奶共架啦

好大件事 唔好玩膠

美國國會美中經濟與安全審議委員會發表年度報告，表示若果中國對香港出動解放軍或武警干預香港局勢，美國國會應該撤銷《美國-香港政策法》給予香港獨立關稅區的特殊地位。

push 到手足見到

call人圍佢

咪玩啦屌 呢個位死位黎 圍黎又冇戰略價值

暫時4,5隻
應該捕左超過1個鐘